[屌你老母] 香港memes真係好垃圾

成個迷因界比你地搞彎曬
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
我屌你老母 乜撚野叫迷因

係咪個原因好撚迷果啲叫迷因
我睇完就真係好撚迷